有冇人搭緊巴士係亞皆老街球場？

知唔知咩事
架車冇郁好耐
尼個位點會塞

應該炒咗車 ，有幾架救護車經過

停左好那耐
希望冇事

有架城巴同的士響迴旋處撞咗，其他巴士過唔到塞住哂

郁番了